究竟佢想點

同個男仔識左冇幾耐就好快一齊左
一直都好開心
直到有一次我地鬧交
我喊曬口，佢好嬲
過左一星期都冇見過面，但有whatsapp同報導行蹤
之後我頂唔順佢冷淡的態度
就問佢想點？可唔可以溝通下
之後佢話佢自己冇動力去經營段愛情
提議做返朋友
我其實好唔開心，但我個好鐘意佢想一直聯絡
所以堅持話好
本來以做返朋友之後佢會唔理我同hea覆我
(因為聽朋友講話會係咁)
但佢一見到我話可以做返朋友
即刻覆我好多，又會話俾我聽佢做緊咩，又有emoji，又會關心我
我真係唔知佢諗緊咩

你迫得太緊

但我只係想同佢溝通下我地之間個問題姐
唔想拖咁耐

前線打仗後院放火 失焦撚咪撚再唔提元朗

香港人加油！

有冇扑過野？

你有冇 用心諗下佢嬲咩？喊係解決吾到問題

有 因為之前冇咩深入溝通過 所以溝通出現問題
我有同佢講對唔住 但佢一直嬲

No

佢未放低？

我都唔知 但係佢話做朋友先
唔知佢係咪仲鐘意我。。

當你friend with benefit

不可能

可能你做d野一直挑戰緊佢條底線度，男人咁嬲 一定有問題

咁點算好 點樣可以令到佢變返之前咁
我之前已經不斷道歉了
但我唔知 佢仲鐘唔鐘意我。。

我意思係佢未放低之前個個

明顯你個人已經圍住佢轉，試下放手，吾好在意佢一舉一動，出去睇下外邊世界，同多d唔同人相處

感情唔係太深
酒肉拖友